醫院驗血一問！！

我想問下驗血過程除左驗你個病相關嘅野之外 會唔會驗埋其他例如hiv病毒 hepatitis b病毒等等

驗血紙有寫驗d咩

抽血紙

會比嘅咩

你係長期睇既話一長會

一定

咁捐血可能有更加詳細report 俾你

醫生決定，驗血紙會寫得好清楚，有免疫系統問題先會幫你睇hiv